毛姨姨毛孟靜同何啟明, 馮達浚, 岑子杰,重有張崑陽嚟唔到....佢地唔同光普都咁fd,支持者嘈咩

團結吧
佢地都識團結